失去個一刻唔會痛。。。

永遠失去個一刻都可以好瀟洒
但隨住日子耐左
就會一日比一日痛苦
我好鍾意訓教 訓左就點叫都唔醒
今次又係衰爛訓
但我知道未來一個月都唔會有覺好訓
因為我根本唔會再訓得著
啱啱TVB播緊蒲松齡
聽到馬浚偉個下 如夢初醒～～
我個人就真係醒撚哂
唔通真係要失去最愛先識長大？
有一秒我真係on9到諗過寧願一世唔長大
但諗真啲 如果係呢個女仔做我一世遺憾都幾好
起碼肯定係我一生最愛 將佢永遠留係心裏面
好啦 琴晚已經冇訓 究竟今晚又訓唔訓得著呢
利申：FF A0

我都好鍾意瞓覺

我成日諗 究竟我鍾意訓覺定佢多啲
我知道仲清醒既時候 一定係佢
但一訓著 世界末日都唔撚醒
不過 已經再搵唔到答案了